有個傻仔跌左 AirPods Pro

嗰個係我
今朝新蒲崗行去搭巴士跌左
上左車先知
之後沿路折返已經搵唔返
希望有心人執到可以聯絡我
有個藍色case同扣
Tg:win1win

我幫你掉左落河
唔洗多謝我

去先達

你話你有武漢肺炎, 叫攞咗的人俾返你, 唔好播毒都可能有機會攞得返...

冇乜可能搵得返

搵返錢會易d

比我扔咗係渠

覺得自己好衰，幫你推下，希望樓主搵得返

邊度行去邊度 detail啲